#OSite의 일부, OVideo

브라우저 내장 비디오 재생기는 자막을 지원하지 않거나, vtt 형식만 지원이 되는 경우가 대부분.
따라서 srt, smi 자막이 지원되는 플레이어를 만들어 보고자 함.

HTML 태그는 그대로 사용하고, JS를 이용해 디자인이나 자막 추가등 동적으로 변경하는 방식 사용.
현재 자막 srt, smi 추가 가능 video css는 미완성